關於LOL去向問題

來緊下年LMS正式玩完本來聽到呢個消息的時候我想可以返黎玩(S6後沒玩),但完的只有個名,實際上都係由垃圾GGC做代理,因為合併的LST都只係垃圾GGC的代理區,即係話你如果同我一樣唔中意垃圾GGC的話但又想玩LOL就可能會失望,但係之前變數仲係有如果係合併前能夠引起Riot注意,只要我地民意夠大一定可以令LMS回歸原廠,就算唔係成個LMS回歸原廠只有香港回歸原廠都好,反正台服D人都唔中意香港人,如果想LMS回歸原廠請大家幫幫手簽左佢

如果你唔知GGC到底法生咩事可以去下面個網址參考下

支那game

Garena=企鵝
Riot=企鵝
邊個代理都一樣係支那Game

LMS出到去咪又係0-6
唔撚買skin 唔撚理邊個做代理

起碼唔會比人偷電